
\chapter{Artigo Publicado}\label{ape:artigo1}

Este apêndice apresenta o artigo realizado durante a pesquisa de mestrado, cujo
título é
\textit{Enabling Fast Decision Criteria in NVMe SSDs through NVMe-based Switch},
publicado na \textit{International Organization of Scientific Research Journals
of Electrical and Electronics Engineering} (IOSR-JEEE). O artigo foi publicado
em Março de 2020, data que o local de publicação obteve um fator de impacto de 3,26.
O artigo contempla de forma resumida e introdutória, a parte de arbitragem do
pesquisa de mestrado.

\includepdf[pages=-]{artigo1.pdf}
